（電話騙案）收到個自稱mpf電話39005892

有我部分個人資料
一打黎就問我係咪X生呀？ 講得出得我姓咩

聲稱約我攞份文件關於政府最新既mpf政策
佢話係必須攞
（心諗咪on9啦，全港幾百萬打工仔，咁約咪約幾年？）
好似全港各區都有選擇
咁我揀左葵芳新都會廣場
但佢又無講幾樓幾室

之後問我其他資料 例如收入 年紀 mpf户口等等

明顯係銀行想sale我投資理財計劃

你地又有無收到相同既電話
重點係 點解佢知我姓乜 ？邊個賣我資料？

你係咪姓陳？

唔係 唔係陳李張黃河

咁區周胡馬麥呢

都唔岩
事實證明好難撞中
咁到底佢點知我姓咩？

應該係倫敦金

佢地慣用手法係搵人做街頭問卷
有基本資料之後就cold call叫你上office

mpf 呀唔關事啦

證明你天真
氹你上黎緊係用藉口啦

約佢, 叫佢落黎接你

放飛機